致 : 香 港 警 隊

致 香港警隊 :

衷心替你們感到心累，但希望你們明白導致香港倒退，混亂的幕後黑手不在香港，不在街頭。看見你們的仁義被利用成邪惡的爪牙，相當替你們感到不甘。

世界是充滿色彩的，但黑是黑，白是白，假的不會變成真的。中共政權的假衍生出假奶粉、假藥物、假疫苗、假食物，還有各式各樣的假品牌。所謂的強大，就是不斷偷取別人努力所得的成果。這一切都是盜賊所為，難道你們真的甘心去為這個犯罪集團維持著一些不屬於他們的權力嗎？

無論是穿起制服的你們，抑或帶上口罩的市民，大家都同屬「香港人」這個共同體，很可惜，因爲當權者的無能，在民怨無法疏導的情況下，市民只能在街頭表達不滿，最終把憤怒無奈地發洩在你們身上。為此，希望你們能夠接受我卑微的歉意。

市民的眼睛時雪亮的，多日連番抗爭的本質就是抗共，只要你們和香港人站在一起，一切的光榮終將屬於你們。 相信你們能在適當的時候作出抉擇。

祝
生活愉快，安康

無名市民上